選舉主任，仲夠唔夠膽dq？

會被制裁嗎